仁王集中討論區(19)忍者不了 玩槍啦望

下一個DLC真田丸

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備

Q : 如何增加武功？
A : 稀人 常世 pvp 刀塚 （敵對勢力獲得武功會有加成)

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技

BY 武田玲奈

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物
(難度 修羅會出+10 以上）

仁王重鑄一覽:

稍後更新

溫泉位置

東莞之龍

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

刷錢 同時有機會出八尺瓊勾玉

八尺 修羅

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

6廢老 強者

by 仇笑痴

百鬼夜行 強者

by 無奈面對

木瓜 強者

木之葉 玩法例子

玩槍啦望

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
預左架啦 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee
刺客大師Ezio PSN: LmWon
伊藤忠近畿川崎 PSN: kawing1107
將軍澳伸撚虎 PSN: TigerB710
哪有錢你老母 PSN: hongxcool
更新29/04/17

仁王已死

我想問如果我依家150lv裝洗好哂詞條
遲d拎200lv裝黎合魂，d能力值會唔會加返去到200lv既數值

會

200lv要買DLC？

嗯

咁件裝本身有繼承符號係咪唔可以洗走佢

用返繼承技換走佢
例如
我全身防具都加攻

如果空左一格係咪會優先繼承落去先

shit 八尺 忘記加返無奈面對巴打添

武 加反映 或近距增傷
防 攻擊力 (忍者 就 投擲增傷 或二倍攻)

小留究竟從玩家們榨取了多少錢？
相當壯觀的金額，可以輕易就把日本買下來的程度。因為不是線上伺服器管理的，所以無法知道實際的金額，但絕對比家康擁有更大量的財富。

小留你到底呃左幾多錢

燕覽 中鎧 可以全套加幸運

留名先

唔好意思巴打，可能我講得唔清楚
本身件裝詞條位空左一行而無繼承符號，拎左去合魂的話
素材既詞條係咪會繼承左落去先？

富可敵國s

有無tg group條link

如果個素材愛用999 而且有得繼承
答案係會

可以
素材要滿愛用度
係愛呀哈利

即係有空位就繼承空位先，無空位就繼承落去有符號既位？

唔太想用tg 會變小圈子

喺post到叫閪人 邊個得閒追post

係

新手打王成日唔覺意hi到L2點搞

承上post
用返DS既idea
即係初期就加下血
加到咁上下就加精
最後先加武器build?
另外果D咩武技點忍技點其實係有限定無限
會唔會好似RO咁有限制技能點既技能樹?
如果係無限我就玩下長槍

新手表示成日當左R1係攻擊

忍技 陰陽術 拜神社就會回復

唔好意思好似講錯左
I mean 係技能樹配點果度既點數有冇限制

1.10

都係攪pvp為主

攪埋散彈苦無

更新完送左呢d野

飛鏢改成點

新手一問。反擊(L1三角)推人落地下D招有咩技巧，用極都唔中

練多d
砍中果下反

可唔可以唔更新

換上裝線

錯曬

咁快又更新
有野賠 唔方好野

keep住更新都唔好 ？

蒲生
加幸
加連續增傷

我500萬

我屌 野風比人削左

攻擊力大約得返之前嘅9成到
散彈苦無如果你唔係習慣埋身零距離顏射嘅
中小形怪食唔晒3hit

對今次更新有d失望係冇加強陰陽嘅攻擊力

唔係呀
又逼我轉......

我覺得更新太密唔是好事

背擊一樣大大力

20號先係twitter放風話改善平衡性
今日就有更新 動作快到

一星期一次姐

無留意twitter

做野架嘛

玩槍吧少年

唔撚係掛

玩完個dlc強者之後就轉玩巫師3特價$19x仲有埋dlc
垃圾game改低人d野

由新出玩到而家
每次都冇抆線 直接更新
但今次真心唔掂
升埋最後個40lv先再更新

其實有咩影響

近距離攻擊傷害係咪可以洗出黎架？

係
15% 基本數
滿愛用度
20%

用開刃車刷耀變
有冇1.10好方法推介？

依家繼承咩落去好

近距數值差啲

刃車都係大大力喎
好似係

廢老歡迎你 ..

都係用住先，儲下錢先再洗
問題係唔知繼承咩好
有咩好介紹

我1.09開始先瘋狂重鑄咪好多錢
放工返去望下先

近距無力化

近距離武器無力化？

yes
打人同某啲怪都用到

數值要幾多先叫用得下

雙刀野風削成點？

咪又係差不多

刃車好似削左50%喎

呀點解洗到對反映㗎

返去試下覺先

洗十字斬

十字斬唔係要鍛造先有咩？

大太刀天下

何解

其實xx無力化即係點解

又叫人玩槍
而家又大太刀
好難跟喎師傅

有人跟咩 ....

簡單說法
打你無咁痛
2x% 先好屌

22.9為滿(愛用999情況下)
武器無力化=減攻
防具無力化=減防(睇敵人係咩防具，你個屬性又係針對咩部份嘅防具)

明白晒

1.10 飛鏢

加下都玩pvp多 想問點先刷得多裝 想打快d 但pvp裝唔夠攻

轉< 任名

1.10 重新出發

刃車技已廢
可以專心轉槍

係咪越低級打越多裝？

唔係

仲諗住開始玩鎌

太刀 又黎料

不嬲都勁架呢招
係唔夠居合勁啫

鎖鏈唔係得刃車嘅
上段就咁用輕攻擊已經好勁

如果追求高傷 不如玩斧 一下一件

有無巴打得閒幫手過任務
強者之道

邊關 pw

沉睡靈石
0000

搵唔到

攪掂

痴撚線

修羅之道要唔要買d l c先有？

要

咩事

..

再召過

我會用捷徑要小心

係咪bug左

試下拜社社

已bug

重召

有無巴打知點樣先用到阿福
利申 新手入坑

我自己都開唔到

開曬人物介紹
好似係

巴打我打邊關可以刷最多武功

會唔會重新開過隻game會好啲呢
就訓

我重開左任

刷敵對刀塚

巴打仲打唔打

訓了

Thanks

係咪有繼承標記 + 愛用度999
先可以繼承到招技？

LV1過怨靈鬼
試玩過五種武器, 目前竟然覺得槍係最好用

另外想問係咪一定要打BOSS前搵齊所有木靈
如果打贏左隻BOSS食符返去仲搵唔搵到?

搵木靈可以第二丶三周目先搵齊
(當然建議一周就搵齊木靈同溫泉，之後可以SPEED RUN D關)

序章果關係咪無得返轉頭玩
睇黎一開始已經注定要等二周目先搵齊木靈

點會無得玩返
地圖咪有個倫敦塔任務

係咪有得轉地圖?
我淨係睇到黑暗深處

禁正方可以出大地圖
不過未過一周目 好似無得玩番倫敦塔

其實我想問d野
我想問我幾時先需要開始
做一d洗技
繼承裝同配點呢d野
因為我啱啱二周

同埋我唔太明繼承同洗技既系統
洗技係每件裝同武器既所有技都可以洗還是
只可以揀一

另外繼承系統係點運作
係自己揀繼承邊個技然後數值隨機再抽？

等你有錢再認真洗啦
一件裝嘅屬性唔啱你心水
可以洗晒佢 除咗件裝本身固定嘅屬性
至於繼承 你件裝個繼承屬性幾多
繼承落第二件裝咪幾多
其實呢啲都係你自己試一次就明

因為我啱啱開始二周已經開始唔夠打
D兵仔都好撚痛

隻人仲係LV1
(唔係諗住用LV1通關而係我仲未諗好升咩build )
打到去飛緣鬼
見到身邊D刀塚已經LV20
btw用LV1通關個難度就等於DS3普通難度

洗一件要成幾百萬
我已經瘋狂刷鬼的女兒，都係入不敷支

槍不嬲都係打王神器

洗降重量 洗極都無

人如其名

賠左d錢洗q晒仲未洗到

其實我唔知邊個係我敵對刀塚

你揀左咩勢力

古唔知乜柒
多錢D果個

打紅色果班啦

巴打今晚仲打唔打

BTW打極最多都係得百幾一場
幾時先夠7萬...

不了 陪老婆食飯

勢力戰完咗就拎下報酬
會快啲
就快買到阿勝

得閒去做下西人 做多幾次好快可以買齊d女女
儲定等換西班牙妹

我用緊屍狂 夠哂特別

我成日搵唔到場俾我做西人

想請問下如果我一開始揀左太刀同槍,洗完點玩雙刀/飛鏢有冇影響

無

你洗完點返相關屬性咪無影響
d技點又唔會少咗

唔該晒

請問洗點書到第4本會再貴啲定fix係10萬？因為我發覺我雙刀配鎖鐮個玩法啲點分配有啲唔夾，想轉太刀配槍，但岩岩玩冇乜錢

雙刀鎖鏈絕配wo
點解咁講

有冇教學，因為我睇左段片教配點，佢用太刀同槍做例子 太體心技，槍體武技，咁佢配點就可以體心武技呢4點不斷加去谷高攻擊力，而雙刀同鎖鐮就好似得技係共用，我岩岩玩，冇咁多精華分配，而家去到大蛤蟆果關發覺唔夠攻防

有冇雙刀配鎖鐮既配點同裝既教學，唔該晒

你連10萬都要度住度住 咁點解唔玩死一隻先?
到升上去覺得ok 先再慢慢雙修呢?

好惡

雙修冇問題 要谷高攻唔需要加晒咁多項能力
只加每樣武器影響最大嘅個一項就夠 其他點數只要補到夠著裝同開到守護靈技就得
玩到後期你就會發現其實雙修其實冇乜用

唔該晒各位，咁我主力加技啦，唔洗點了

唔洗雙修啦 玩唔掂洗點再黎過

槍撚升技能次序應該係點?

槍升技應該升D咩先
直接升主技定係忍/陰陽技

槍上段 磊落
槍中 刺擊
唔係好記得

想問200lv裝係咪要過左二週目先鍛造到？

3周目後期

鍛造鋪顯示150就即係最高造到150？
顯示200就造到200？

原來有s/l大法

二周目 百目係咪勁左？
佢一周目果時好似出眼就唔會行動
後期先會
但二周目一開頭就黎
係咪我記錯？

你冇錯 佢二週係咁
好似係

好撚難打
167lv屌佢
仲識回血
真係屌老母

你攻擊唔夠高？ 如果係既你每次都要清曬佢d眼先得 夠攻既話佢回唔切

係啊
佢有冇限次數ga回血果下？
我次次都係磨過去

屌終於過到
佢回血只會回兩次
之後坐低都唔會回

想問防具投擲2倍係咪可以正常咁重鑄出黎???

臂甲係

有冇巴打常世禁搜尋load一陣就彈返出黎？

即係其他位要靠其他手移植???

無錯

有無巴打得閒幫打二周主線

自己過唔到

D兵仔好痛
頭果幾關仲ok
到後面我諗打唔掂
下下都打千幾
定係我有d野未加先打咁痛

裝備有無上 +1 +2 ？

無，我見第一頁話可以打返黎所以無自己上我係咪應該要升上+1+2

你用咩甲
輕鎧係痛d
利申 赤鬼+5過二周目
但俾怪掂一下都幾乎紅血

咁你咪要成日轉裝
咁你又要重新洗過啲裝
赤鬼係比較脆皮

個人認為
體99是必需的

我用赤鬼無錯返緊屋企轉頭影上黎

係呀…基本上我係打到高防d就換上去

二周目開始已經混裝

唔撚係嘛

呢個係一週目玩法
二周目要識下重鑄同合魂系統

有八勾玉係嘅
冇嘅話都冇大問題
技術取勝

裝係咁

太刀技

雙刀技

雙刀二周目
野風橫行

雙刀技要點配
我初期都係玩雙刀
但愈到後期愈無力

雙刀過二周目

玩槍係唔係著傲才裝

一週目我係下段
二周目要上段
如果唔係100 100咁扣

同埋要玩符咒
打boss要塞克金同遲鈍俾佢食

我用上段出野風都打百幾

咁就要合魂
同埋boss 嘅話放克金 自己食修羅

刷粒閪玉
混西國裝
唔用埋赤鬼槍？

西玉or其他飾品係咪都係冇得合魂
只可以刷佢 去求+得更高？

無 只有刷
暫時

好想快d 玩 苦無

但要係咁刷 投擲2倍 好難

點混法

二周目九州個擊退殘黨有人跳海做墳
琴日喺嗰到執定幾個投擲兩倍

返去試下開常世 睇你入唔入到修羅 直接用200武

閪玉係咪咩八尺勾玉

係呀

即係點
巴打我一句都聽唔明
點樣入到修羅我連強者都未打完

我開場 你入我場
明唔明

明但係我未打修羅都入到修羅？

屌你勁on9，用哂d技點
先發現在記得升遲符

依隻GAME已經唔係一隻hardcore game

唔

發掘on9玩法先係呢隻game嘅精髓

名匠的下落 最後兩隻boss點打
卡左好兩粒鐘

殺左隻鴉先

屌你合左兩把+2刀同雙刀
D攻終於好少少

原來盾無 製作書要打木瓜

點打呀

其實唔難

執都得
我打左N 場都無出

我有兩把伊達雙刀
一把150+10
一把178+9
但係攻擊力無咩大分別

係愛呀哈利

唔係血刀塚裝d屬性random咩

160以下 唔會

製作圖咁難出既

燈下就一次過跌曬傲才同槍製作圖

仲有冇人玩?
今日先買左
冇玩過dark soul系列, 見好多好評試下

玩緊

我都係呢排先開始玩 同埋冇玩過dark soul
有啲高手用飛鏢帶我 不論係小怪定boss 幾秒射死左

每日都會玩

打彼岸既信長有冇

但岩岩彼岸出左霸王製作書

清緊修羅

屠武士囉

有冇巴打跳海幫忙

忍者應該用伊賀裝or 金吾混裝
利申有西玉 同埋想敏a

推左幾多個阿婆出馬路

我依家用150lv裝洗好哂詞條
係咪直接合魂上200lv就得？
定係要重新鍛造過200lv裝

直接上200 可以省返洗詞條
不過好撚貴 有啲有合魂費用減50%

唔該巴打
咁d數值係咪會跟返200lv？
另外如果本身+10，合魂會唔會無左？

小明發現新大陸
鍛造裝備 可以轟十粒神碎
一野就出左 螺旋風

當然跟200
唔會無左

即係所有詞條都會過晒落200lv裝度？

主150 合材料200
純粹將把武器升級

整唔整返把 大太刀 加雪月花攻呢
配埋咩裝好呢

邊有加雪月花
話說你400咗未

400左好耐

幾時第二彈

問未來人

見你上面仲講緊刷製作書

無製作書 點整螺旋風

求各位可唔可以跳海
送個投傷2倍俾小弟

黑島同大橋都冇乜血刀
而家係咪中午冇人玩

d mk出晒街

盾無圖一定要打木瓜???

怪掉出盾無會唔會有乾淨版

小弟都想刷血刀 但無奈小弟不才 要慢慢打 有冇巴打可以帶小弟

卡撚咗兩日係木瓜 我玩緊第一輪，lv167金吾，盾無，玩鎖鐮，救命啊！

刷下強者轉先返去打

修羅定強者

唯有係咁，啱啱開始屌緊女王屎眼 ，發現又迷路

想問玩鎖鐮堅忍度幾多就夠？

槍撚裝備通常洗咩效果好？

打極都打唔到乾淨版盾無

第一頁條片咪有教囉

木瓜根本上唔難打飛鏢既話
信長唔會防禦 飛瓜佢就得
黑鬼慢慢玩啦

堅忍過200就有霸體

即是過200後，再堆都冇意義？

毒撚未有資格做飛仔

當然多多益善

做外鄉人

更新完用符同忍術慢左既

符果方面 感覺上要禁多下先有反應

有d 投擲2倍 合魂 材料

但打唔到乾淨版盾無俾佢合

修羅有啲屍狂on99
拎把太刀霸體斬鳩我
差啲仆街

咩叫乾淨版？

食一套上段就落命

我都想知

啱啱上強者，去邊個任打裝好？

我屌，合魂貴到咁
合左幾件無哂錢

升lv食水好撚深架

黑島個任即係第一關？

可以有合魂位既防具

個個都有架喎

打親d人都出赤鬼

咁的確好用既

而家有幾件上緊加3

赤鬼金吾多到呢…

話時話而家邊到有血刀打

想同刀同雙刀既唔同屬性武
邊把最好
定其實睇技唔睇武
我見雷刀有三日月同雷切

有套裝先用得過

但係預巴你之前叫我打粒八尺再著混裝原因係咩
就咁著混裝無效果？

首先點解要粒閪玉
因為粒玉可以減少一件套裝 同時都能夠出現套裝特效
例如
盾無 五件出齊曬特效
用左閪玉
盾無 四件就可以出齊曬特效

混裝既意思
例
西國混盾無
遠武 應該大多數都係咁配
西國弓
孫一把槍個名我忘記左

四件盾無 加件西國防具

加埋把西國刀
可能1999

我明，即係簡單d講唔使著足咁多件裝但又出得哂齊裝既能力

o岩o岩打完第一關的怨靈鬼
死左十幾次

人必經階段

LV1通關表示

屌正呀出左支加5雙刀

好快就會隨便打都出+10以上

話說我打到立花BB
D刀塚無一個係用紫色既槍
係咪要好遲先會出現？

去到打蜘蛛就會見到

少人揸槍死咪少槍塚

終於寄到

垃圾槍
其實槍好撚好用囉

刷極都刷唔到體A
係嫉雞係公廁

唔係要好似武器咁
有個位已經合魂左

就會冇左個位,去轉另一個合魂屬性????

唔知你講乜

無論武器定防具，點都有得繼承
本身有繼承可以用材料個繼承換咗佢
無繼承就多咗材料個繼承囉

繼承應該就係你所講嘅合魂屬性

洗唔洗跳把俾你

我舉例

材料:投擲兩倍 (我想繼落去金吾手)
金吾手:已經有左繼承項目e.g. 對xx精華增加

咁樣都可以繼到???

繼到

繼承到
只要 材料滿愛用度
係愛呀哈利

咁武器都係可以咁?

咁製作書有冇話分難度出

盾無打木瓜,係咪修羅同強者都有機會出到???

強者 穩陣過到既
當然強者啦

嗯
留意返有啲會有衝突

但防具就冇衝突???

印象中無
想唔想常世刷木瓜

一場就出左

今日有扶阿婆過馬路

盾無二場出左囉

投擲雙倍好似撞投擲傷害

唔使
我自己整左把螺旋風
要用呢把搞

而家有呢隻係手，打咗幾件係櫃，有冇高手教路用2倍/傷害%好？

打幾件有咩用...

全套加5赤鬼過唔過到強者女王眼

乜唔係可以繼落其它防具，砌飛鏢流咩？

刷下刀塚不知不覺已經三皮，一星期內換skin不難

做閪人儲得仲快

紙紮mode

你個投擲都唔係繼承....

啱啱先過一周目

即是話2倍不能透過合魂擺落其它防具？

你果個唔得

有冇關於合魂嘅資料睇下？

過到
要磨
因為佢識回血

俾boss摸一下

［］》［］
有呢個圖案 + 材料滿愛用度
就可以繼承

我+5 大包皮
瘋狂野風過

其實百目唔難打
大隻多判定位企定定比你打

啲盔甲兵已經可以打到你落命n次
仲有果三條光頭佬
真係hi一下都唔掂

你攻擊力就可以繼承...

三個哮喘病人

另外，有冇衝突方面嘅資料？

請問武器嘅繼承方法是否與防具不同？
昨晚試過用兩把愛用度全滿不知火，基底lv146+6項，用lv150+6項（其中1項係繼承)，但成品只係lv高咗，點解冇繼承

from 巴哈

即係繼承技同基底其中一項有衝突

三件廢青 一周就會比佢蝦到
之後當佢地傻仔咁撚

睇來我上面把不知火唔似係共存問題

三件廢青一齊玩我呢d毒撚 死咗三次

今晚cap圖上來搵巴打們睇睇

玩苦無

武器有咩屬係必要

視敏捷/視重量/連續攻擊增傷

我係跑關
反正一週目都玩過
三個光頭佬我係野風圍死一個
然後拉開第二隻黎圍
最後表示

金吾表示

緩 破甲 跑去後面風車就gg

又可以做廢青啦

二周目開始全部speed run
盾無比佢地圍都唔怕
夾硬打到佢地斷氣

輕中鎧係咁

我指係隻百目gg

原來講百目

最強安宅應該要有咩屬

追擊
背傷/近傷
攻反
愛傷

依家差一把靚刀

用鐮打背重好慢

想問 其實用刀唔用居合係咪冇撚用
仲有咩技/combo打到高傷/好用?

小時夜雨？

星星圖案的能力 係咁天生
冇得刷???

咪同居合一樣
我玩開長槍個種r1 -> r2 combo

仁王變撚左disblo

咩係r1 r2combo

咁多位巴打
小弟拍左條轉既無腦打法
希望幫到你地刷裝同升LV

睇完個個都屌打 拉知師傅

重要係diablo 3

如果打血刀有無機會出到星星？

打乜撚都有機會出

新手想問係咪任何臂甲都可以刷到投傷或者投雙倍攻定一定要伊賀個套先得？
同埋邊關最大機會有投傷血刀墳刷？

任何臂甲

任何臂甲都會出
最易刷到應該係強者擊退殘黨

咁麻煩不如直接埋火加護符硬上

都無

繼承問題已解決～確定係共存問題

我早兩日係到清晒海邊加埋山洞d刀塚已經出左幾個2倍臂甲

2倍和傷害%是否不能一齊用？

打修羅黑島
d怪一下千幾

不過係咁跌+11 +12裝

咁樣打 最簡單嘛 驚巴打們 唔明

岩岩入修羅會發現 強者之道d 150裝係廢
9打 打下打下就換哂裝
所以其實 咩都唔重要 沖去修羅係去好

yes 不過玩飛鏢最煩嘅係要刷飾物而唔係防具

有超底level 嘅垃圾投傷護符

百鬼幫到你

仲百鬼？打東北個支線啦

用飛鏢百鬼 無咁易炒
加上想搵神碎

佢一樣會跌裝..唔係淨係配件

純粹想要神碎有咩關可以跌多啲

我係打大橋血塚分解

無錯
最大問題係唔夠力

冇錢去東莞

係喎
但又想要錢

修羅刷精華係咪都係佐和山？
錢就敗逃武士？

轉啦仲佐和山
行到頭暈

整完槍 整大太刀

轉 就 1分鐘 1場 最少8千萬 用木靈碗 就一定有憶
仲有五十三萬
錢就敗逃武士啦 一場150萬
打唔到就跑鬼的女兒 有道具 有綠裝 +30萬 500萬精華
轉唔識打就睇我條片 睇完 冇腦都識打

而家酒係咪唔太需要？
定係照爆黎刷轉？

廢老 睇住劇打 表示...

唔用酒
5-6000千萬 一場
好似係

轉點開
返去推下張修羅圖

任務完成度 去到最後一格
實例

計埋東北？

嗯
總之去到最後一格就會開曬出黎
假設你強者已經過曬

咁武士之道係咪冇

屌你，強者女王眼實驗品果度點打呀

因為佢好似冇任務條

先打兩隻怪獸
之後食修羅 放克金俾第一個
野風圍死佢
之後跑去門口
拉第二個過去 再野風圍
最後一個自己搞掂啦

屌你 第一頁咪有片教囉

都有
總之前面果二難度 過曬啦

我放棄左，我決定執一執d裝刷粒閪玉再挑戰

我比佢吉一野即死喊出黎

我都係啊
咁冇人叫你俾佢吉到
都話赤鬼要考閃避
紙紮黎

即係修羅 轉嘅條件
係要3個難度 所有任務通關？
而唔係單單修羅就得？

總之前果二難度 有既任
到第三個難度都會再次重現啦

巴打你係咪話用赤鬼+5打?
都話紙紮mode

你喺武士開咗先
武士開既條件唔同的
要過劍禪一如同無雙十字
跟住打劍聖的高徒
就出轉

係，睇完片轉頭再挑戰

加油 逐個擊破

ty

難怪

其實可以逐隻打我無問題
係初頭唔知原來可以咁拉

九十九加幸運配件係邊打
打咁耐得一件

隨機既野 邊有人答到你

任何出配件既地方

有冇人知依加一手賣幾錢到 ?

點改都好, 都係用太刀

西國溝金吾，差粒玉

閪玉

放下啦ching 玩槍啦

槍不了 大太刀

大太刀不了
斧

斧太屈 不了

C敏提高返難度

岩岩成功用道具流輕取雪女
烙彈爆彈再加火槍拉遠黎打
想問下其實所謂既飛鏢流係點樣控制忍具消耗?
我見D人刷重鑄好似都無特登刷爆不消耗忍具

有成20幾個
一個扣幾千 eg 少少地6000
都成12萬
未計有三樣忍具
邊有boss咁多血啊

純飛鏢流會用影彈符,綾蝙蝠
不消耗忍具

加把鬼牙,九十九武器後回復忍具

=無限

温泉係咪無玉刷？刷左成個鐘都未見一粒

造210裝要唔要落神碎，造左百幾把都冇件過200

打東北有機會直出 210
好低機率

運既野

巴打你刷三週目轉？
我依家刷二週目，帶10支酒用10個酒盅
打淨最後一隻就自殺，用哂10支酒先完任
咁打法最多都係得6千萬一次
其實係咪唔洗咁快刷？不過修羅我又唔多夠打

當然修羅啦

我三週目淨係打左一個支線
係咪衝左去東海篇先？

衝到都無用
因為呢個任 係睇任務完成度先開放(最後一格）

三刀流用2盾無2劍豪1西國好定係4金吾1西國好

無玩雙刀 答你唔到

巴打有冇build參考下？

I mean 跑圖
因為我見有D人話用飛鏢跑埋圖通殺

跑圖好簡單 守護靈用貓又配狸貓 加埋上忍裝
一開99就會回滿忍具 輕鬆推圖

貓貓加肥貓

明白
其實理論上係咪拎到伊賀套只要有本事無限重鑄洗詞條就算基本飛鏢裝 ?

雙刀3劍豪+西玉 (即4劍豪）
開通十字斬
配西國弓都有西國效果
個吉位用埋盾無

應該係話 只要洗到相關嘅詞條 其實用乜裝對忍者流都冇太大影響

臂甲
同繼承

其實點解唔用金吾混盾無
齋伊賀好似好紙紮

同埋我想問視忍術 增傷
係副武
係加武器or忍術？
上網睇好似話好廢

伊賀我淨係用一件防具
其餘西國混盾無
係修羅已經可以掃場

飛鏢兩倍同傷害你地點排
另外手里劍、苦無傷害同飛投擲傷害可唔可在共存

先增傷後二倍
好似唔得

手裹劍 或苦無 加速

點解紅色嘅？

可以啊
苦無飛鏢傷害可以同投傷疊加wo

我自己就大約增傷60% 2倍80%
可以共存 不過得臂甲同配件先會做到

好似話過左上限就會變紅氣

我增傷60 苦無20 2倍91
我諗緊兩倍個%會唔會太高

闖關定刷轉
闖關
2盾無2劍豪1西國

刷轉
波遊安宅西國弓 防具木靈頭3金吾1西國

無木靈頭嘅刷轉build都係山埃

丫如果要用雙刀
刷轉唔要波遊換雙刀
西國防具換埋金吾

你地通常幾時先砌裝洗詞條 ？

唔該巴打，即係最好主攻一樣武器？
想玩哂兩樣就唔岩洗？

我依家用緊4金吾1西國，二銘雙刀，波游刀，西國弓
木靈頭用黎加咩？

加精華啦梗係

同時要係神社 木靈守護 加精

我二周目後半

三週目

+15之後係咪要z j

打過+16
但好少
自己合啦

ok thx bro

6廢老多神器啲定百鬼多

尋日錯手賣鳩晒d材料同道具

我成日都係咁

我都想知
而家刷緊裝加上去

打算玩鎖鐮鳩fing fing上三周先起build,
三周前當打料

無殺歲殺神之酒, 靈石, 護符, 招靈蠟蠋
靈鐵塊得返幾百塊

神器取決於幸運
我就燕尾配玉免打百鬼，全身裝繼承幸運
加埋開運符都多綠同紫，少少藍裝
百鬼夠快，打四隻就完

今晚打埋近畿最後一個主線就清下D支線先
想問下D支線一般駛唔駛跑圖, 定係好短時間就可以直接打BOSS

點解+17之後數值唔升嘅？
係咪要合+20先會升

攻擊or防禦數值

就算跑圖都好短
好似黑島火之車咁

有d一開波就打bos

係溫泉麻煩d
搵牌仔

即係咩

你升埋個愛用度無理由唔升

買完立花個SKIN真係屌左出聲
咁撚矮既屌你

但千代醬係全game最靚

你打第三關無見到佢幾高嘅咩
唔准屌我個誾千代bb

即係佢initial 跌
但最後會多？

雜賀好撚靚仔

但d支線其實會唔會有d寶箱有遺髪 ？
利申支線就speed run 都唔知會唔會執漏

其實我講緊立花宗茂

仁王槍default對妖怪增傷好似好用過赤鬼槍

哪有武功買誾千代

點解你打轉會唔夠99武器？
成日打到第三個就斷
係咪心加得唔夠？
利申加得5

我都唔係好清楚
我都係speedrun

那有仁王槍

好似會有
算啦執到咪執
執少一兩條影響不大

唔關事架應該
有冇用昂靈奪靈?

唔好跑同擋
會消耗99

呢條仆街仔都買

冇
我聽日試下加符

買個Deluxe咪有

我想問大太刀果D下段轉上段,中段轉下段果D,最後一HIT算係技能定係普攻?

新手想問空手攻擊傷害其實係咪會加投傷？

空手還空手
投擲還投擲
二回事黎

武技既一部分 ？

deluxe不了
季票都有啲後悔

佢下個dlc生生性性呀

慘
睇錯買杜雷斯

大阪冬夏陣應該唔會差掛

將deluxe睇左durex

用得太多

我覺得係武技，但佢又係普攻wo
搞到我都唔知砌傲世好定盾無好

盾無 可以混西國
傲世 如果你用大太刀情況下 會唔會混唔到西國

玩飛刀

阿牛 果到 個忍術有冇影響

另外, 武器除左 連續攻擊仲要咩

傲世你唔配槍點有武傷效果 唔會混搭到

q1 有
q2 背傷 視重？

修羅邊到刷西玉多？
百鬼 轉 or 金色的贋品？
我想刷效果

周街都有
金色好似幾正
無限loop

告死鳥

巴打，請問玩太刀用對攻擊力反映體係咪同反映心既加乘一樣？假設體心都係99
因為如果加體可以多d血襟捱d

個人認為
體是必需的
反映心比較好

即係點
兩者加乘有無分別

新手一問

野風比人nerf左未?
出東北之龍之前半棄game, 依家想玩返
有冇咩要pick up

野風 低左少少攻
你本身750會降到328lv
如果你買左東莞之龍 就有修羅難度
武器 防具 可以210 (200）加20

thanks 巴打
我係時候回歸了

今晚要閪人講聲 ...

過左光頭過唔到塊肉....

體心都99的話 反映體/心係無分別
玩太刀揀反映心係因為心一定99 其他唔一定要點到99

告死鳥正
修羅兩鋪就出咗閪玉

怎麼可能

6件傲世武技傷害+17.4%?呢個唔用槍既話係咪CP值好低?

係唔簡單ga
慢慢磨啦
=打佢1.75倍血

巴打你唔明ga啦

咩意思

因為佢會回兩次
又唔夠攻秒佢

原來會回血

死仔

昨晚係強者逢魔告死鳥出咗啦150+2垃圾，
只是打咗場就訓咗，請問可否長刷？想要投傷

暗之監視者

告死先係配件黎

？你話任務報酬？

有條屍開飾品

闇之監視者係其他防具嚟

暗之監視者[/quote]
告死先係配件黎[/quote]
？你話任務報酬？[/quote]
出女郎或大鬼果到
有三隻屍 其中一條會出飾物

金色咁好刷都唔刷
真係幫你唔到

你估個個輕鬆刷咩

巴打你有冇專登著幸運裝刷？
or就咁平時打怪果d裝？

二手仁王已經250就有

貴定平

新驚嚟講我覺得算平

之前ps store減價

唔係280咩

仲叫新咩

今晚搵你

新手一開始買東莞之龍係唔係無分別，即係可以打到咁上下先買

係咪都爆左一次機先有得玩

東莞之龍 啲怪比較強橫
有返少少裝備先好打

爆屎眼之後直入東北真係找死

反映係數值越高越好？
有d話低數值先好

我完左二周目先打番一周目既東莞

點會低好
邊個講啲咁膠嘅野

果時睇到我好亂

屌你打舊肉打到喊
決定休一排玩街霸先
半價即刻買左

不了

你用咩打咁難打

+5赤鬼 刀同雙刀

點解呀

每次清眼
挨佢兩個回合回血
之後佢就唔會回ga啦
小心d就過到
之後修羅就係天堂
飛鏢虐待返佢

同埋記得用上段野風打boss
唔打果時用下段
方便閃避

如果係咁
我兩個武器都係加成 忍
疊加A+
係咪好過 技a 忍a

點解修羅會變天堂

用飛鏢 修羅咩怪都係紙紮

ys
冇怪係我面前企到5秒

如果轉左飛鏢我想瘋狂刷武功先
我好想用阿福瘋狂奶佢大髀
問定先想問玩飛鏢點加點

忍

全忍？
其他野一點都唔使加？

其他你中意啦
你玩雙刀咪技
咒靈起碼25啦

淨1計用緊果把架咋

99忍25咒靈剩返雙刀
但有無咁多點

打屎眼用水形仲正
把刀咩屬?
上召火符，慢符克金護身修羅
應該夠打掛

努力做閪人

佢一坐低跑去後水形到死

夠你點三樣99啊
後期d點唔知點用

冇學
野風我覺得易控制d

其實我無咩點加技

唔加技用咩雙刀
即係你用太刀打?
點解唔用埋赤鬼槍
西國赤鬼混裝

你用赤鬼就最緊要打到佢著火
掟烘焙彈又好纏火護符又好火男都好

武器用呢兩把

嗯…
加油

係咪唔掂

預左巴打幾時做閪人帶我

你要

我用大包皮
貪佢雷屬 減速

大包皮加波遊
一身西國裝
咁應該好過赤鬼

頭先出左任唯有打住先

用我講果套就用埋雷犬/唐獅子

依家繼續用住盾無劍豪裝有冇問題

依家冇得洗血塚?

新grade？
AA-

星星丫

星星會勁啲
同有啲專有詞條

星星只能洗走洗唔到出嚟
要鍛造/打先有

我以為係得武技果d
原來仲有增傷

？

我畀強者阿勝撚到笑，鎖鐮完全被撚

用錯ac?

預左, 幾時帶我過修羅, 一條友打好耐

見佢傻笑，又跟住玩下

想問下副武和兩件遠佢離武器嘅字條是否裝上身就有效果？定係要使用先有？

唔知有冇改到, 遠武敏A係食到既

尋日叫你無反應

係強者唔夠力，拾返來裝冇乜點洗過字條打得好慢，似似都避到一仆一碌

今晚邊個要西人
我可以幫手
啊勝

你衝到去修羅嘅話
可以去刷下裝 然後得閒佢大橋放炸彈升下lv

川燒

屌 修羅賀流 好撚柒煩 差呢關咋

飛鏢 飛死曬

唔想洗點

屈佢老母閪機

點解
呢個game好方便wo
我成10幾本輪迴書
買都冇買過

啲技要學過曬
堅煩

...？禁之嘛

無力既飛鏢

啲裝要洗乜

我都係未過到舊肉
尋日係咁死係三光頭個位
同埋想問
點解我成撚日打唔爆個試驗管個玻璃

射箭啦

我就係射箭同開槍
試過打一個打左4，5箭都唔爆

射唔爆的
如果係有光頭果個
打佢方法係行去tube前面
跌落黎放克金
之後瘋狂野風死佢 擋都野風 破防插佢老母

射到架

但係之後兩隻好似都係照咁出

射到嫁，有時一野就爆
有時打好多都唔爆，唔知點解

佢會照出
但你只要唔好行咁出
右邊果兩隻通常唔會走過黎

成日都射到冇先肯出來

行前行後再射

用生命值硬接

打完一周目要洗邊關刷裝or精華
得100lv 用緊d垃圾裝

射佢出嚟拉打輕取

屌 都係洗返雙刀升到400lv 屌打伊賀流班垃圾
唔識玩飛鏢

Speed run上修羅先

打王盡量唔好召靈

同行 單挑已過

而家係咪冇得刷配件 刷黎刷去出番果樣
有冇巴打帶我刷錢 強者魔王耀變

刷錢鬼的女兒啦

螺旋風 爽死

想搵閪人

pw

想問冇神壇嘅任用唔用到閪人？
要點搞？

無得搞

點解清曬主線都上唔到修羅？

打左女王屎眼未

屌咗啦

東莞之龍買左味

清多幾個任睇睇

要買dlc 先有修羅嫁咩

任務完成度未滿，剩低嘅支線任自己唔夠打，又冇得召閪人 ，點搞好？

常世

hi
聞到啊勝的味道

唔明

諗住上修羅，而家卡住左等人救

未打贏點常世

卡住邊度

木瓜，狗男女，人黃

仁王 卡石 好易打姐

狗男女係信長雪女定呀勝服仔

呢次真係要洗下字條再玩

信長

重有孤鳩刀匠，百鬼，兩影

以上卡撚咗三日

我都係卡晒佢果啲 去到強者好似兩個世界咁

我關修羅伊賀流 卡左個幾月

兩影要練刀反
百鬼用8張符搞掂
刀匠打打下就過到

以前易啲嫁 慢符長時間啲 依家慢得果一兩秒

想問下一次屌打東西國無雙果關點先出？

提早玩飛鏢流有冇得諗

你可以試下既 但我個人唔鍾意飛鏢流
拎刀斬先係男人

大炮射人先係王道

咁而家係咪冇得再刷飾物

痴撚線用強者嘅裝走去打武士道嘅兩影都差d死

啱啱打伊賀死埋 ，重要係武士道

果幾關最濕鳩就伊賀流同刀匠
刀匠啲debuff好嘔心

有冇人而家玩 我玩到強者

想玩乜？

究竟居合點用
勁難出

螺旋風配盾無
無想像中咁好
睇嚟都要整返套傲才

洗唔洗幫

西人在此

上面幾位巴打，有有飛鏢流嘅build睇下？

Youtube 仁王 飛鏢就有

屌 我又禁錯 賣哂bag 所有野 包括素材

想確定下以飛鏢流計，是否用八玉溝齊五件防具+兩件近武+一個投傷符就ok?

空裝最威

有教晒，自己睇啦

我禁錯賣左個洗好嘅+20

金吾混盾無
下次google啦
伸手黨會俾人屌

分解左加20老西

未上1.08果時 出矓之後會接住出
矓改左唔訓低之後我都轉左雙手

或者敵人訓低 出居合再插背

分解左近攻20 反映忍a 愛用a 嘅雙刀

好波

洗左第二把
勁on9
洗近攻20難到仆街

1. 用靈石全洗
2. 見特別色就遂項用神石洗
3. 見到近20%為止
4. 用1. 2. Step 再洗反映
其實唔難洗

一定要洗到有呢兩樣先，其他啱用都唔好要，照洗

又或者可以去強者跳比你

原來係我冇設置武技

其實已經google過，只係想確定下兩件遠武關唔關事，睇完都唔太肯定

打左好耐都冇乜金吾裝，得對腳

仲有打完修羅驅大鬼都係冇閪玉

大蛤蟆囉 ..

大蛤蟆過招？

口心

修羅好多wo
周圍都有
但好難刷到好嘅效果

現在先留意到淨係打左部首

呢隻game爆機係直入二周目定係可以刷完白金條件先入 ？

直入

即係爆機前要做哂d野

誤會左
其實可以揀難度
第一週=武士
第二週=強者
第三週=修羅

究竟背傷可否用重鑄洗出來？
洗咗3M都冇

無
得追擊
好似係

另外，視 忍術 術力 增傷A 唔見置頂嘅重鑄link有提？ 好唔好用？

即係我爆左機
可唔可以繼續係武士之道清支線(=DS3)
定係爆左機就直接入二周目第一關(=BB)

玩飛鏢都食到追擊？

忍術增傷 對飛鏢流有用 遠武都得
好似係

食到背傷
好似係

按正方掣出大地圖任玩

兩樣都唔係
可以彈出彈入
你鍾意打打下二周返一周都得

可以

食背傷但又冇得洗，靠繼承？

又要去魔王度洗裝和防具愛用度，順便打錢 ，好q慢

暫時那有背傷技能
得蝙蝠 同金吾效果有背傷加成
好似係

有道具升愛用度
武器 磨刀石
防具 黏膠
跑關無執野另計

揀射

攻20 我洗左兩下就洗到 開心到跳起

係魔王打裝成日畀兩條仆街推屍落街

有啲想洗左似雷屬佢
但玩雷國又唔可以無雷

%好似得好少
所以好似冇乜用

洗到啊
成日出wo
係咪我眼花

+20左繼續合會晤會繼續升攻擊力？

你試下咪知

好過無 橫掂遠武有乜所謂

加20已經係極限
暫時

[img]圖片網址 [/img]

金吾打乜易出啲 打極百鬼轉都唔見有

打刀塚唔會易啲咩

刀塚10個有7個都係金吾

想要+14/15

咁你加油啦

真係除咗恭喜都唔知講乜好

點解巴打你果個二銘有7個詞條位
我得6 都係綠裝

精耗減25先爽呀
攻反要撞啱屬都係地獄

2.即係點?

因為本身6條 但無承繼

屌舊肉旁邊d眼球仔好閪煩

但依家想要把星星十字斬+星星技反映

打百目未輸過 水形=完場

即詞條洗到唔係白色就用神石洗

幫舊肉破防 遲鈍 背擊 完場

兩粒星真係祝君好運

得一唔好想二

一項特別色就開始洗?

洗走近傷就洗得出

星星仲要技

I have a dream

屌，明明差半條血就過
點知佢一召眼仔又死

開99

用咩武

眼仔用下架段打 一路打一路走

雙刀水形

武者定強者 雙刀水形正常可以完場
我第一次打 秒柒左佢唔知發生咩事

強

巴打你有冇重點翻技呀

好想要

啱啱出咗一次，但太低得15.x，之後再洗出愛用A

點整210

打把210返黎合咪210

打紅怪或鍛造
好似係

段造有機會出？
lv突破？

同想當日160情況 大同小異 機率仲低左
好似係

媽呀終於過左啦，嚇撚死我啦

射啦

預巴我係咪應該即刻洗點玩忍具

感受下修羅先啦

都要磨返好幾件 臂甲 繼承投傷或2倍投傷

你呢個笑容
肯定唔方好野

岩岩先玩，打死海坊拎左遲鈍符，都無想像咁屈。中符效果好短

屌你個奶
又識用技又厚血
但打一隻20幾萬魂

你之前唔係話加得好少技咩
有冇重點，加翻多啲

遲鈍符而家無乜用
剋金仲好用

要著咩裝

咩重點
有加翻

有閪玉情況下
伊賀防具一件
其他防具隨意

其實點解打咁耐一粒閪玉都無

睇運 或者睇你平時有無拖阿婆過馬路
或者睇樣

食六道書可以重點

未重點呀

屌諗住打刀塚打返d勁裝
點知兩刀死左

強者 木瓜會直出一粒閪玉 ...
不過幾難打下

各位覺得下個dlc會唔會又出新周目

屌，打到件+10中鎧係咪應該即刻換

應該都會 唔係點開放更高lv整備 更多精

有閪玉先啦 ...

木瓜係咩

木瓜雄師

下個難度周街紅怪？

召閪人得唔得

好似唔得

剋金係扣人地守果隻？

我屌你隻劊子手一野秒我想點撚樣

巴打 睇黎你玩得好辛苦

唔好啦

周街250

我都覺佢dum爛左好多手制

劊子手 攻高 範圍大
攻擊模式單調 根本上佢衝埋黎
之後爆佢

今日蓬魔東北

我其實成日衰心急

咁又無，但好想換忍刷武功

屈緊本多宗勝刷書 其實周目影唔影響刷書既機率?

個人認為
難度愈高愈好

我賣左幾打垃圾玉

個人認為
本多三個難度都係企起度比人秒

唔係訓地等插 咩

真係咪搞 再新周目又要刷過哂啲野
白金好哂時間

有邊個白金唔曬時間

一開波大炮額射果下最爽

炮彈 不了

啱啱就白金左dlc
卡住伊賀流個on9任卡左成個月
雖然呢個月無乜玩

整極都整唔到雙刀星星十字斬

飛鏢 輕鬆飛過

終於可以玩nier 地平線

打到好多把 但全部都係廢武

整緊劍豪果把 出極都係10幾%

廢老係唔係會跌星星武

可能我錯覺

廢老有星星

起碼有合魂價格降低

難度越高越易
我覺得

唔係
有武技既
好似係

八尺瓊勾玉好難出呀屌
打極都冇
我套金吾+西國都整好啦, 就係差粒玉

洗字洗到冇曬錢都未齊裝

依家血刀仲刷唔刷到裝？

I mean 洗好左果啲

150lv以下詞條不變
所以結論係刷到

咩叫150lv以下詞條不變？
150lv以下 詞條不變？
150lv以下詞條 不變？
無乜留意更新左乜

刷邊關出金吾

想轉玩槍，但刷極關原都無點出傲視才子嘅裝，有無巴打可以話我知邊度刷最好？

好似無特定關 你屌血刀吧啦 我今日打左成日都無 自己鍛左隻腳由1+到20

自己整

輸到頭都暈 ，想放棄

如果武器係150lv or 以下
效果保留
如果以上 eg 161 200lv
咁d效果就會random

都幾難搵到150以下既武

第一次召閪人
拎槍硬橋硬馬打雜賀好撚辛苦

巴打玩唔掂出聲
黎度好多西人

佢飛上可以吉番佢落黎
再插背

我用呢個方法打到半血
之後成日碌撚左落D火度燒死

我都想，但卡曬係d冇壇嘅支線任

血刀有好心人ga啦

唔升LV發現打到關原好難打

岩岩無意中見到有段6月2號既片
飛鏢流兩分鐘一場關原
到底佢飛鏢nerf左d咩

行都唔止兩分鐘

佢就係連埋行都只係兩分鐘
兩隻王夾埋應該一兩秒左右

新手卡立花宗茂
已經睇晒上網攻略，玩槍掃腳招技係咪nerf左
我搵唔到黎學
下下居合又唔擋得，「有破綻！」之後秒撚左

跑！不停跑！
根本擋唔撚到
之後彈入偷一兩刀 彈番出走人

我新手果時係咁打
不過都死好多次

同埋可以卡石

升高d lv先

你用咩武咩段?
我本身玩開雙刀同鐮, 卡左陣之後突登搵槍黎學,
最盡都係試過扣到佢1/3...
卡石都試過, 但頂多叫做佢打唔到我, 佢硬直好短, 佢斬完想斬返佢佢已經硬直完

用架撐流啦
帶滿火藥彈同烙彈
佢居合既時間要跑開跑到最遠
捉好距離之後佢居合果陣就請佢食彈
如果佢普攻既話可以試下用風車轉佢
但唔好轉太耐如果唔係無體會比佢處決

今晚試下,
BTW 馬提鷲係咪好用既守護靈?

擊飛同加幸運

隻game 2月出 玩到今時今日是否正常

我DS3玩左一年幾

居合等佢衝到面前向前避就得
之後可以砍佢兩三刀
向後避好易死

想問投擲加強同兩倍係一定要打出黎定重鑄都得

臂甲 可以
其他防具只能繼承

預巴今晚有無胸幫我打修羅
我想刷錢

同埋打邊度易出

原來已經咁耐
不過我4月先買ps4

無話打咩可以易出啲架喎

刷刀塚就

pro

普通
唔玩vr廢時買pro

仲想問下畫質有無分別

遲下出啲超正嘅vr av 你就後悔

每日十j不是夢

你得唔得先
hj2q

你幾點得....

9點後 ..

已經封印左仁王 準備同fd 換game玩 等dlc先再拎返

武器0愛用度既近傷係咪最高得15%？

冇錯

好記得一周卡石同不停掟黃泉水就過咗，
跟手二周用同樣方法根本唔撚得，兩條友太撚硬，太高攻，掟完水上前打佢地一嘢就畀另一個秒

無撚錯

二週可以做外鄉人啦

字海

黃泉水罐?
GOOGLE 左, 睇左啲台仔打, 好似掟中就扣晒啲精力,
正喎

唔該兩位巴打

有無巴打可以幫手造血刀塚，想要傲視才子

關原 刷啦

早2日刷到手殘都唔出手同身

強者關原喎

印象中好似敵方飲多幾次就冇乜用，開頭飲一罐即訓低，跟住要兩罐，如此類推

終於開左修羅之道
變左唔玩飛鏢既話唔夠力
唔知關唔關把武器得+10事

磨立花會跌173武

關

而家把武191+15 都好似唔夠打咁
正係過左黑島同飛魔

玩多幾次立花個 就夠力嫁啦
呢條友d裝都幾好跌

會唔會係咁

160+10 輕鬆過修羅

但me lv得280

咁刷下立花升返掂把武先

打埋尋晚個篷魔任先 ..

刷左好多投擲雙倍手

280lv 修羅全破都夠啦點解會升到咁高

恭喜你爆機了

唔知點解刷唔到雙倍，但刷咗6隻17.9%

重有6隻16.1%

係修羅都280

我又黎啦

輕鬆十連